較唔到1920x1080, 得1600x1200

已經裝哂所有驅動都唔得, 唔知咩事

仆你個街
諗住入黎幫下你
無啦啦比你鬧鳩
食屎啦你有

4比3 moon？

裝driver
或者比返張卡人

唔係, 16:9 mon

裝哂, 但都係出唔到1980, 之前都得, 洗左機重裝就唔得

仔就話戇鳩,咁我唔係仔冇事啦掛
你個mon最高解像度幾多?
係mon,唔關graphics card事

有J絲打？

但係我之前同一個配置都出到, 只係今日洗完機就唔掂啦

???

連mon都同一個?

冇

係, 會唔會display壞左, 有冇咩software可以check到

再洗多次機

做左啦

你果張顯示卡係Nvidia定AMD?

Nvidia

重新連接過條線

似係你隻mon食唔到個訊號多d喎, 你睇下隻mon有無野set, 同埋有無試過換埋條hdmi